【警世】大好機會喺眼前 唔珍惜真係與人無尤

夢見一個好危急嘅情景

如果今日要返工真係唔怪你 休息一晚頭車出
但我見到網上仲係好多人話 聽朝/晏晝先出
其實大家想唔想贏?

可唔可以 學識以史為鑑?
大家記唔記得626圍狗總 我地人少
最後3點幾就清場
而今次 佢地狗力係數以千計
如果今晚我地都係得千零二千人守夜
比著我係狗 我都會趁凌晨3-5點打散你哋 一次過大清場 到朝早封死哂路 無論喺金紫荊定會展 升旗禮如其安然舉行

呢個係唔係大家想要嘅結果? 又要眼白白睇住香港輸?

升旗禮入邊 主要嘅官員都會出席
大家唔係想政府回應四大訴求咩?
而家畀曬機會大家直接去見佢地
講真 200萬人遊行都當你無到 聽日遊行多次 你覺得會爭取到啲咩?
去升旗禮 先有機會爭取到實質嘅回應
所以請大家好好珍惜呢個機會 唔好浪費

可以出嘅就今晚一齊守夜 齊上齊落
一嚟被清機會大減 而且可以互相照顧 盡早入局
二嚟如果突然間有咩變數 喺現場會好好多 朝早先出 有咩事都已經應變唔切 隨時斷送大好機會

我相信香港人嘅智慧
睇完覺得有道理 請幫手正評同埋推上熱門
香港 靠哂大家
香港人 今晚 煲底見

放工番屋企放低少少野 N車過黎

幫推！！！！！！！！！

輕輕一推

撳錯負評
大家記得出呀

今晚！

推

大家記得幫手share出去 比所有人知今晚出嘅重要性!!!

唔好去煲底！

今晚唔係煲底集合左先咩

夜晚九點鐘煲底 有悼念烈士嘅活動 直落啱哂

煲底再去金紫莉
事到如今 衝唔衝呢啲 唔需要再爭議

人地講既

on9 先會咁叫人去 煲底集合有乜好處

行去灣仔體力消耗大

多cam 影低晒 點晒相 方便第時告 有rfid記錄所有出入人士

問心有幾多人有防rfid

人地部處晒點消耗你體力 行3-4km 行完打飛機都無力啦
仲9下9下咁

有心既根本就應該修頓集合去開生日party

pushh

推，今晚街頭見

首先你依家要有能力動員大批人去修頓
而且修頓去金紫莉都係咁多CAM 分別唔大
體力方面 頂硬上啦屌

巴打所講 係灣仔既cam 係邊個既？
煲底既cam又邊個既 ？
會唔會煲底係最新既高清

推
今晚見

幫手share開去 唔該哂

Pish

Pushhhhh

推呀

Push

一定要今晚去

傷心完要將悲憤化為力量

用行動話俾烈士知我哋嘅堅持

出面仲好多膠post

要吹雞呀

今晚煲底 聽朝升旗 晏就遊行 夜晚升級

會唔會捱唔住呀

N車凌晨嚟
如果夜晚嚟到我會盡嚟，一陣見！

真係要出

Up

大家幫手推

唔夠宣傳

今晚要人！

Push!!!!!

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

今晚要人

幫手推到今晚!!!

幫推
求下大家唔想坐咁耐既都凌晨出

幫手推呀

今晚見

夠人就左中右分三路，睇緊魔戒。

push

推 遊行已經再無用 要搞就朝早搞！

推推推推推

老實講，肯出算係咁，身邊d fd聽日去到唔去又要單機去，不過點都好，今晚見！

幫手推到上前頭幾個 直推到今晚!

幫手推post 推上熱門頭幾個比多d人睇到

推行動post

人數決定一切

其實你地有幾多個黎過睇過會展呢頭咩環境
你只會對住個吉既場叫口號咋

推 今晚見

9點悼念 之後直落

pish 大家今晚見

Ching可唔可以講下咩環境？

緊急，宜家好去

緊急，煲底要人！！唔使理個班廢老，唔好發生衝突，多啲人嚟支援煲底，多啲人嚟，我哋唱聖詩。佢哋搞破壞，唔使谷氣，影多啲視頻，之後俾媒體，一切為著聽日，千其唔好發生衝突。口水架都唔好打，和平唱聖詩。

廣傳:
留力，忍到71
佢地收錢挑釁，我地唔好中伏
唔洗圍班收錢廢老，佢地肚餓自然會散

幫手推到凌晨 唔該哂!

大家幫手推 比大家知今晚要出嚟呀

pish

幫手share出去

個關鍵係班高官，所有嘢都係假的，捉到罪魁禍首先係真的

今晚出嚟集合聽朝一齊同班高官直接對話!

大家幫手share出去呀

今晚過黎

直到而家都仲係有好多人講聽朝出
聽朝出就太遲架啦
幫手share叫大家出嚟啦

今晚出來淋雨咩
定今晚有活動？

你有無睇正文…

咪即係無嘢做 等人清
咁點解唔朝早先出

就係人多先至唔會比人清場
同埋聽朝先出已經太遲
明白嗎?

點解聽朝會遲？
你覺得應幾點行動？
成晚無嘢做點解唔聽朝先出？

尾車都可以

推，咁少人既？

因為未上熱門頭幾個post 希望大家幫幫手

出唔到 不過幫手推

今晚真係好需要人呀 大家幫手推啦